泛民提特權法調查612立法會外衝突遭否決

泛民提特權法調查612立法會外衝突遭否決

【Now新聞台】立法會否決兩項引用特權法，調查612立法會外衝突的議案，又否決傳召警務處處長鄧炳強的議案。

由民主黨尹兆堅及公民黨譚文豪分別提出，引用權力及特權條例成立專責委員會，調查政府官員及警員612衝突處理手法的議案，未能通過分組點票而遭到否決。而公民黨郭家麒提出同樣遭到否決。

保安局副局長區志光指，監警會已就反修例的示威衝突調查，並會在明年初公布首階段報告，期望在報告公開後，社會可以向前行。

想知差幾多票

繼續擇名入list之外，而家連我老母都會問點解警察已經咁過份但乜嘢針對佢地嘅議案都會被否決，連林鄭咁嘅田地都通過唔到彈劾